mon po 狗請入黎

知唔知點解咁快拉到行私刑果兩件呀？

因為有人篤灰篤佢地出黎呀，條友可能係和理非差狗甚至差狗大台

勇武執法狗快d去捉鬼

屌咩
講出來